有無人仲有玩World of tank ?

只game真係垃圾來

on9分房系統 T8車分去同T9 T10車打,人地打你一炮好輕鬆 你打人一炮有10次9次都係打唔入 唔上金彈都唔撚得 仲要搵弱點

白板炮要成40K經驗先解到支新炮 我屌你咩,人都打唔入 點撚樣賺40K經驗

垃圾SPG可以係撚咁炸 20~30秒一炮 炸洛來扣2XX~4XX 仲要爆撚哂d野 仲要比人震暈10尻幾秒

屌你老母我企定定比你炸好唔撚好 唔明點解要出E種車來虐待玩家

你問我點解仲要玩?

因為哂左好多時間洛去,咁快棄game好唔抵

有無巴打都覺得SPG係狗也不如

蘇聯=屈

法國坦都好難打穿

IS3支炮好難解啊

本來走KV路線,玩到KV3 覺得好廢轉左去玩IS

無玩法國重坦

點解唔玩war thunder

無人既

覺得畫質好差,同埋中文翻譯無咁好 仲有wot簡單D 其他野war thunder 都嬴wot

btw其實係因為我係wot開左頭先,所以先唔玩war thunder

玩德國線同自虐冇分別
死俄佬

利申：由新手到依家都淨係玩德國車

德國線點會自虐

個人認為

俄>德>法>美>英

war thunder畫質差真係第一次聽

真係覺得好差 全開最高

玩warships

反而會覺得山口丁畫質好...

搞唔清楚你啲審美標準

1.0更新左啦wo

Texture方面wot係幾好
但音效方面都係WT寫實啲

indeed

wg:唔想被stun?
咁改返一炮秒

其實SPG根本係虐待玩家

刪左去最撚好

你係咁炸我,但我又打唔到你 咁撚9既車都得

[多謝IE30] World of Tanks #006

LIHKG @ Android

隻GAME根本搞笑排位
7-10混黎打根本戇鳩

冇玩好耐lu
之前玩開 is-4
日本stb-1
德國spg
呢幾架車好勁(唔包括德國spg)

你有冇諗過一炮炸唔中要等半分鐘以上果種心情

arty死全家 祝你全家生性病

隻GAME根本要改制
屌你老母又唔出個段位系統
幾高RANK都無用啦
一入場成班紅色 係度TROLL鳩人

match making 不嬲廢
不過無左全十級房 搞到個mm 成日拉一兩隻八九級入去墊屍底

玩T10唔洗受人氣

岩啊

講得好 SPG 玩親都比人Troll

咁邊個carry我

利申 紅色

你有冇諗過HT開場比人炸中無左20% 要等18秒D人先好返 D設備爛哂 5分鐘直接返去車庫 0傷害既心情

SPG一砲200仲想點
以前一砲2000

唔撚明,出左咁耐 比人屌足咁耐 但死都唔改

有無諗過也胡敦行緊65km/h 一炮返車庫嘅心情

有時覺得不如你直接一炮炸撚死我算

QB話無問題就無問題

你打過rank battle未？
成班藍紫同場既後果係兩面鬥camp鬥黑槍

無T10車

玩咁耐,玩得最開心就係城鎮map 大家係咪咁話?

0 dam死就跌rank
有咩辦法唔做camp狗

冇玩差唔多一年
一個update比一個update on9
成日出埋啲支那, USSR圖紙車打飛機
啲金車改個model又可以整多架呃錢
MM只係跟winrate分冇balance可言
arty改版仲麻撚煩 stun你俾人圍姦仲慘過以前一炮秒
成隻game打唔穿就用金彈
架車整個armor數值把撚
WG跟本就唔識整game
WOWS又係垃圾
但係依家佢做曬坦同船獨市game佢想點改就點改冇人吹得佢漲

WG?不了

你捱到上去就好玩架啦

我都係比錢用金幣換經驗先玩到上T8車 唔係一早唔撚玩

白板炮要賺40K經驗 打人又打唔入 開場比LT照 然後SPG一炮一炮轟洛來 最後比對面T10 HT一炮車洛來

城鎮map真係最公平既map 唔會有黑槍 唔會係撚咁比SPG轟

你走位廢(好似係)

最on9係而家出d車係冇弱點
銀彈=冇可能穿
金彈=尻穿
部268-4最撚on9
金彈都要打條細到瞄唔到既弱點先**有機會**穿
打唔過部野都算，連走都走唔過真係
利申：上次俾個橙色用268-4 SM

都唔係既,有時D 9沖LT 照到我 , 明明我跟大隊走 次次都係我比人轟先

就算唔係比LT照到 大家直面打既時候 SPG都係第一個轟我

其實你係咪玩緊傳說中既虎王

見到E D正面無敵既車,就係MT出坦既時候 如果隊友識跟 根本無得玩

意大利新車就係例子 3架一齊上 咩車都無面比

玩咩車都係

btw 點解虎王會特別比人轟

基本上如果唔係9走位 根本唔會係咁俾人炸

有時d人開Ht e-100果d 以為自己真係無敵
企係馬路中間又唔搵掩護 唔炸你炸邊個

btw 依家既is-4 stb-1改到點?仲勁唔勁
冇玩差不多兩年

垃圾

隻game做到balance就唔洗煩啦

講隊友呢隻GAME有架咩?
3打27?
一場3分鐘崩線5分鐘滅團
camper 黑炮forever
垃圾生態

諗起以前同啲friend 三部25t 鳩衝就正
冇玩兩年幾lu

10階最廢重坦 同 10階最廢中坦

IS4升上十階之後好似冇勁過

IS7 叫唔叫勁

is7叫做全能型
不過建議玩113或者5A
想10度賣頭就s.con
想唔用腦咁玩就日重
其他個d重坦最好咪撚升

見人多數玩maus

巴打可唔可以加我 倍刷自由經

利申 得T8

113印象中好廢
如果is-4好似之前冇乜改動既話
其實唔差 尤其係用貼牆倒車 冇人射得穿

stb-1之前係好撚勁 最強mt 不過依家唔知有冇改廢

lm WT 畫質差

113 buff完唔差 cw車 夠快又有少少甲 有dpm

stb死垃圾狗都唔屌

兩年無玩
返咗去玩一個月

覺得自己技術無咩點退步
但點解越來越難贏？

WR 跌到去53%

有一日連輸十舖
果斷uninstall
真係覺得個人即刻開心返

我地連登有公會(連尼住都係我地成員)
你要入黎我地個discord先搵到人可以 carry你

我64% win rate過去3000場都係跌
冇打一年唔洗咁快爆血管

連尼住冇打好耐啦喎

掛個名姐 我對上一次同佢玩都已經係幾個月先

條友潛水去咗玩PUBG

我都係冇玩wot 玩pubg
wot感覺上香港唔係好多人玩 外國多d

都唔明連狗打得緊廢都做到生招牌

你死喇...

連尼往又狙擊連狗

喂 連狗 咪撚扮睇唔到呀 幾時bam撚咗隻鍵盤捐血五毛 JR 呀柒頭

玩左一排真係上唔到手
玩下手機版算

on9比人用ap穿到可以怪邊個

裝甲廢

你地唔識用？

你用咩AP打到2000咁勁
T92 AP都係打1600
冇玩過CGC同T92就柒少陣

識用就可以話架車唔垃圾?
STB1 支炮食埋飯團都成日飛機
IS4升到10級公認垃圾,連ST-I都好過佢

成日話人識唔識用同埋走位廢,係唔係要講埋自己人權值先可以出聲講架車同隻GAME問題

啱呀PR先8k7

係lol

搞到同巴哈一尻樣
明明我講下facts都起哂鋼
下次係咪要句句最尾都

利申：CBT開始玩，30k場，藍到盡就到紫

依到係連登 唔係紫色無資格講野(好似係)

利申 145 wn8

爆彈架過唔晒2000啦

同埋有ap既自走炮係好耐之前先有宜家邊有ap

只你老母

下下鐳射炮750傷就先係車？

2架車唔係比其他車廢?
明明講架車stats同玩落手係廢又講鐳射炮750傷做咩?

依個世界有勁車有廢車 點解我要用廢車
點解我要玩一架擺晒角先有機會彈到粒彈既is4
點解我要玩一架連140走射都準過你既STB
大家玩緊同一隻遊戲 點解我唔玩架勁野carry班垃圾隊友

一句講曬 垃圾驚

btw, UAD俾返張660ti人未?

好悶呀

你有幾撚識用呀又？睇過？屌你老母

條弱智仔諗野係冇乜邏輯，唔好介意

仲660ti? 老黃過多兩個都發佈1180

月

啱呀
慘得過包皮clan UAD連660Ti都送唔起

講到巴哈就嬲

上次抱怨下只game on9 就即刻有人屌9我

跟住話9佢低能2個字 就話要告9我 乜乜柒柒

台灣人真係好撚小氣同幼稚

只game 咁撚on9D台仔都可以咁撚護佢 唔撚怪得係鬼島

你話我走位柒俾人用AP穿
好喇我同你講AP你又拉去arty改版⋯

起完底發現...
原來係一個會去女僕cafe既傻尻
係我錯啦

人地有二手550ti架

唔見得你幾好

之前打到2000唔奇都冇話你走位on9自認冇計

你自己開post話組隊打鳩人d智商好過一個去過cafe既人係咩原理

唔洗睇我幾識用你自己去youtube 睇下人地點用先

你哋唔好嘈啦

E到只可以屌只game on9 我話既(好似係)

蘇聯 > ALL (大家都是垃圾不用分那麼仔細)

英國係咁垃圾都不如

係咪

可以玩勁車點解唔得呢我只係想話你唔了解架車唔好話佢廢先

咁你post你d勁車服役紀錄出黎

弱智得你開個post 話你自己唔會死跟著又冇人理你？

挨咗好耐先德國線畢業
不過都無晒人玩lu...

點會

放假18~20K人玩

平時1~5都有12~14K

到最尾又係人權值
好悶呀

咁你又問....

btw 隻game 越玩越悶, physics越整越差

改左板痴q線, T9法重正面打30mm甲TD首上首下都打唔穿,即del game

world of warship

war gaming d game 真係好悶
隻隻都玩過
最近出個隻totalwar 又係
d科技樹已經難升
仲要場場玩黎玩黎都一樣 無變化

又黎唔識踢波唔可以講波
咁撚勁又唔見WGL出依2架車

人地玩史實is4 is7都有 stb係圖紙車所以唔出

依位巴打係咪想搵人玩
係就留個ID加你

叫人貼就先自貼啦

黑人問號. jpg

jack6531999

自認廢

stb係圖紙車

我玩得廢得50勝率 咁你呢

講錯。係現代車

台狗依種下等生物

姑勿論 你係有玩IS4既人入面算係勁定廢

睇左你d數據 我一撚定唔想同你隊

不過m1都出埋唔知點解唔出

大家玩同一隻GAME;有勁車有廢車,有得簡點解唔玩部勁車
唔通仲要靠隊友睇餸食飯?

有邊個唔想同勁人組隊？

即係話鳩你廢囉柒頭
樓上同你講嘢嘅 除左咗我之外 個個都閒閒地1800㗎
衝出嚟獻柒之前唔該照鏡先啦 影響市容呀屌你

淨講？

玩黎都係想減下壓姐

diu. no Chinese

冇錯 又唔係賺錢搵食

我都係黃渣
啲10級車係堆屍返嚟

依家WOT生態係好差
正正常常打一場都唔得
會增加爆血管風險

堆屍呢 就唔係問題
而係總係有班蠢鳩唔肯承認隻game有廢車
你睇下有柒頭800場得51%都仲夠膽話架車勁你就知啦

加下玩返

一定場場勝做救世主？

你老尾呢度仲多人過wot post

唔止唔認有廢車
唔認自己廢先係問題

有唔勁既車有冇運氣既人都有冇技術既人都有話人廢唔post自己有幾勁既人

屌下隻GAME又互屌下緊係快過正常討論

駁唔到。。。。

50 都post
利申 is4都無

依個好笑

同人比 你食屎啦！ 垃圾

即係咁 自己冇玩過呢部野 但有返咁上下場數 都打唔少呢架野既對手
部車閪到咁趕客 你要我玩八百場？

成班老屎忽係到撚鳩新人
btw好懷念is4重係九級有130炮個陣

S70個時最威

呢個世界總有白痴仔覺得自己好撚勁 唔知天外有天 人上有人

吊出左成班好耐好耐冇見過老鼠既貓

利申先 64overrall winrate PR102xx 老屎忽玩家

本身都只係屌下隻GAME
咁無啦啦又引人互屌
冇計

無計 咩game 質素 就咩人

勁人實有但保證到一街都係？

2年前真係街場一街都係
依家...

新手留個名先
嘈緊咩嘢呀？

所以咪係囉，好多因素影響。

而家有50% WR IS4既勁人

冇錯冇錯 50% winrate 可以稱霸天下

所以你地唔post 下你地證明我有幾廢？

次次入親wot post 都係駡戰
都係潛水算

咁比起is7 係高左1%
比部濕鳩德國十級高左 14%
要nerf

玩人好過玩game

sor，係撚狗

屌，條廢閪真係好廢

都唔知邊個撚邊個

爛JJ 都勁過你

不如鬥廢

勁阿 好過果d人唔post自己 自己又冇呢架車係到話人廢

gun

聽講要1千場平均78% WR先有資格出聲

OK阿，King_Boo係唔會輸

排住隊入黎撚你啦on9仔 好耐未見過垃圾驚post咁熱鬧，原來比起隻垃圾驚你仲垃圾

所以係咁話廢又唔證明自己勁然後係到自我滿足？

世上仲會有人因為證明到自己勁過你而感到滿足咩？訓撚醒未

撚人仲滿足

所以冇證明就好勁？

大家唔好嘈啦,屌下只game咪幾好

咁就叫做撚人？

由頭到尾都係得你證明左自己廢

我一直心平氣和佢直又話撚狗又人廢但又證明唔到自己玩重坦係點喎

所以我都覺你廢。 連證明都冇。 淨講個個都80幾勝率

wfc你覺得我點

所以你咪廢

大笑

人地唔care你點睇就=廢，你哩d毒撚思想真係好恐怖

所以你亂咁諗野既思想都好恐怖

留名

IS4 由變10LV 車就已經係垃圾車

不過10LV 車均傷連自己血量都冇,建議你都係出少句聲(唔計MAUS E100 TYPER5 )

大家唔好屌啦
我無端端引戰 sorry
btw 真心覺得is-4 stb-1手感好好
咩車睇個人操作姐 唔同人唔同玩法
不能一概而論

乜撚野
兩架公認廢車

手感好好
sirfoch STB-1 打到嬲嬲哋要上GLD

點睇quickybaby?

唔勁
sirforch就勁

唔好介意我講白啲
呢隻game打MOE其實就冇咩意思...
一場咁多因數影響
佢仲要定期reset
個期嗰架車avg damage低既話好快就打到3間MOE...

得4架t8車。。。spg，俄仔車大撚哂就冇mood玩

利申我好廢
但覺得qb啲教學/玩法教壞新手
死camp, 推隊友去死, rush嘅timing成日都錯
同其他super unicum 嘅play style差好遠
wn8都係靠comet grind返黎

啱
QB啲打法真係唔得
例如佢呢條影片
佢又唔記得消光又唔記得有架TD係個位camp
本身有機會贏都搞到輸
之前睇佢stream個分房我懷疑係WG有搞過

可以睇埋RU 前Navi個班癲佬學野 (Straik, LeBwa, Inspirer )
Arty就可以睇arti25

你哩條弱智毒撚講野真係冇邏輯可言

依家連T44都buff到ok勁

qb打d dam都係靠隊友spot出黎，自己架車永遠係二線

Arty不死

上帝視角不死

笨柒爬山不死

大師幾時去搵skill4ltu挑機

未係

下
講事實又要人挑機
成日講wn8人權值MOE真係麻煩
咁鐘意呢啲野搵下我個user名Snake0201HK

你咁講仲有咩數值有用呢？冇意思ge係玩stat pad車去farm wn8 wr MOE，但去到多人玩ge高階車數值勁咪顯得個玩家勁lor

正如全能強者玩hellcat比人笑，但如果佢係玩T30 1000場78% wr冇可能有人笑佢

on9仔挑完人地機俾人打臉
你知唔知自己講緊咩嫁？
你有無問人玩咩車多啊？
佢玩緊嘅時候係Arty橫行嘅時候啊小朋友

咁你又叫我去挑人機做乜呢？
MOE你可以黑槍load金彈刷出黎
加上依家個ser一大班高玩走曬MOE個水位都低到傻
咁MOE係唔係一定係勁既指標？
老實講MOE由佢出個日我已經覺得係一樣打飛機既野

除非MOE 係 24/7 live-time-update 跌左就會甩mark 而唔係你拎過mark就跟一世
否則MOE參考價值真係唔算高

另外 通常我遇到藍紫人
事後都會查下佢玩咩階車多
如果玩低階OP車多 就知咩事

利申 紅猴

咁skill4ltu追求3mark所有車，唔理易定難都照刷，又比佢幾乎3 mark晒所有車咪顯得有意思

咁我都冇引用佢又冇指名話佢
人地要打全MOE，刷WN8我都唔反對
個個人追求唔同野
又唔關我事
我講MOE本身個問題你起曬鋼咁點討論落去？

我講返佢個例子je，冇諗住起晒鋼
慣左wot post入面種語氣，sor

其實old seafood都係見到個post入黎發洩屌下WG屌下WOT
但係搞搞下又變左互屌post
WG真係可恥

玩wot太易玩到心理唔平衡

ON9公會現正招生，歡迎各位巴打絲打加入

WG可恥
退game保平安

事實自從Navi都唔再落名去redrush 俾錢打WOT esport 同supertest門檻降到wr48%就入得之後
WOT真係唔洗諗會有更好既balance同esport

玩完WOT果個半途而廢嘅卡牌遊戲
先隱約感覺到WG喺遊戲平衡, 系統邏輯方面好弱
題材同畫面先係佢地嘅主力
吸引唔到好認真玩遊戲嘅人

利申:輕坦配arty嘅垃圾休閒玩家

我想指出IS4 係一部垃圾車 ,所以拎張3MARKS 圖出黎,係證明我真係撚個部車,唔係9 吹

唔係 51% 均傷<2千既人話部車勁就勁

打1個3marks 係冇咩意思, 但當你有幾個10lv 3marks ,就唔同講法,刷 DMG 都要刷到先得

俾我就無咁好心機
個時打一場都噴血咁
3分鐘崩線5分鐘完場
想打一場正常game都難
仲追MOE一日爆十次血管都唔掂

其實呢 唔係隻隻game都要搞 esport 嘅
你隻game已經柒到咁 仲要學人搞 esport

WG想學其他game搵錢
可惜呢隻game機制完全唔係用黎打e sport

追MOE最好就係揸churchill GC呀，ARL V39呀果d

金彈橫行之後IS4已經變左垃圾

垃圾驚

有玩 但間唔中開 無vip 已經玩到就嚟萬8場
無大家咁有幹勁 1架車8 9階車都要200場先升到階
玩呢隻game不得不用佛系心態
用自己本份 隊友哈由得你控制
要贏自然會贏

不過純粹想儲車同有得開下坦克
勝負數據係其次

第1架8階重坦m牌係虎王 同好

其實moe 真係廢
見過個越南仔 is7 2000 均dmg 51wr 有三星
自己2600均damn 得兩星

2個錯字
盡自己本份 隊友唔由得你控制

自

雖然德國我覺得係第二勁既國家 但係玩開7,8一炮400既感覺 ，唔想係低級玩起

自由經幫到你

AW個彈種設計冇金彈問題係幾好，不過依加隻game...

還我未nerf前既T110E4

當2戰迷咁睇 4-7階精華
美國m3 lee,雪曼 德國突擊砲 追獵者
到英國邱吉爾 蘇聯kv-1 t34
到後面虎式 is-2 慧星 強迫症都想全部儲齊

遊戲設計早年好成熟
德國高大精準 英國高dpm支援
美國頭硬身軟 蘇聯巨根歪砲

但依家高階走歪 5階尚且保留到呢啲特式

打錯字

追溯番有法國開始已經行緊歪路

其實連登有無wot上古人士

有時打完睇隊友紀錄
發現有偵測豹同wt e100
都會對佢地有無限尊敬

利申：入game玩到hellcat
日本同中國地圖就被移除

WG話268v4好balanced，又冇頭又冇dpm又冇750alpha

我2010定2011年玩起，
WT E100太早出世
而家出一定無事

前幾個月睇消息咪又想整返架特別車WTE100
WG

11撚

真係老兵

有神快拜

早你幾日

玩重坦唔上金彈永遠差少少先二卓

Wt e100 唔算上古啦
而且打過就知一d都唔值得尊敬

玩wtf100 經常俾arty秒

識條友差唔多隔一場就8000 五場就過10000
戇鳩車

開到光當對面贏啦

巴打要唔要回應下
樓下有個三間話你同埋部車都廢喎

越南仔MOE好多係代刷
不過MOE淨係近一百埸
睇overall stats冇咩意思

連登大把wot old seafood啦
不過個個都知wg on9冇玩落去之嘛

但係一個攞到三間嘅人打咁低均傷就唔make sense
一係就三更半夜 數123 揾自己友刷
越南仔最鐘意做呢d

對比起未nerf 嘅Foch 155
wtf100都要啲技巧搵位輸出嘅

班越越刷到比人bam ac

遲你幾個月入坑
個時仲係玩緊美服, 好似第二定第三水先轉去亞服

偵測豹= 蘿莉豹??

aufklärungspanzer panther
以前7階德國輕坦
大大隻

2011果時仲係5階LT封頂

棄左wot, 玩緊wows
wot玩到上T8就好難玩，打極都唔入，蝕嗮啲錢
wows玩到T8都仲可以唔課金打

但係wows啲生態都係差
啲BB camp曬係後面都唔知佢地想點

我有, 仲要畢左業

節奏太慢

好想玩返T50-2

係, 但係bb的確冇乜誘因前行, 一企前就做靶俾dd撚同ca放火, 都係game balance方面嘅問題

wows嘅好處係唔算太考反應, wot反應慢或者lag機就

我一定唔係最早 但歡迎挑機

當時有無巴打 Pre-order過

廢時比人屌話淨係笑人唔貼自己
作為現任Lihkg clan commander
歡迎組排,吹水, TK (不過要入黎discord)

一晚分錢隊可以TK幾多次

你同連狗差唔多水平

AFK 豹 或 傻豹

咁要問上星期分錢隊比系統ban左個位

會長好波

叫我?

亞洲cc帶頭teamkill
toxic player

依家太多怪獸金車啦

得閑會打一兩場嘅

已輸

佢哋真係當呢個係純射擊遊戲

其實2隻GAME都好睇重戰略
走位比個人技術要求更高

奧干巴打去左邊

無左奧干巴打
個POST即刻無人講野

巴打快d出返黎一個撚全世界

梳 忙緊

點先睇得返自己隻afk 豹d stat

而家美服RK啲人全部賣船頭打
早知跳隻HDB唔跳MINO

紫色人還吓債應該啦

DA BALANCE BLYAT

一日一推 召喚奧干巴打

奧干巴打可以入我公會
我保證入完冇人笑你

玩arty既都係食屎狗

[-NP-]公會集團招收新血，歡迎熱血的車長們，至RC:26775238了解詳情。
本賽季之世界地圖截至4/30，領地數達18

「ON9公會基金計劃」集合所有愛心助養者的力量，一起關懷世界上貧困兒童的情況，讓他們能擁有適切的WoT環境，有機會購買金帳和金車，健康成長，進而發展自我，向理想邁進。

每日10金助養一名兒童，你也可以幫助貧困孩子有金帳，獲金車，在愛和保護中健康成長！

8歲的阿宇(Ar Yu) 居住在非洲津巴布韋(Zimbabwe) ，因為貧窮，阿宇曾經失去玩WoT的機會，亦因為沒有金帳而缺乏銀幣。

得到ON9公會的幫助後，阿宇現在獲得800金以購買金帳，阿宇可以重返WoT，也得到銀幣及經驗，重拾自信，也重拾童年的快樂，對將來充滿憧憬。

有無得支援換顯示卡

冇善長捐款，不了

Taiwan no.1

個post靜左好多

人地自稱華人最大公會嫁

三大華人團：

最大公會：[-NP-]
最成功：[CE]
最ON9：[ON9]

其實我一直都係到諗

T8車入到T10場根本就係陪玩,你諗下 T8車點打得入T10車呢 成件事根本就係on9

入親T10場 我都係用放棄既心態玩 根本就無咩可能打到傷害

其實要學識揀對手打，對手係打唔入既車就轉打第二架/第二條線，因為就算重坦TD打唔入，都可以打中坦輕坦。你代入番諗玩十級中坦最唔抵就係比架八級車打走500-600血

我玩重坦,有時候根本無得你簡打唔打 你開場行e條線 根本就無得返轉頭

同埋中坦輕坦如果識玩既話,根本唔會走到去重坦線比你打

大約都知邊條線有乜車 可以走下平時唔係行開既線，十級場八級車無人理你

平原圖根本限制左HT走咩線

我發現D人好鍾意打低級車先

搭單問仲有無人玩war of warships
上左大和玩一排就無再玩

連續幾日200場

頂唔順節奏

都係wot

玩緊巴黎個埸 中間個高台比對面架T100 LT食左
求教學玩tier king應該行邊到

某位巴打教既 122全HE 10級車都淆你

[LIHKG]討論區公會收兵，歡迎熱血既車長到Discord了解詳情。
今個賽季既世界地圖截至5/2，領地數係0。

收唔收新手

收 自申

巴打 介唔介意收多我兩個friend

ok 自申

個地形系統好差，成日俾啲欄杆仔卡住部車一下，不過個非hp系統幾好，同tier好多車揀

Wot 同wow一樣，升到去rank6/7就好難再升，無咁多時間刷exp，又唔想俾錢課金

有LINKG唔入
咁不如去NP (好似係)

其實唔算好難姐
頂多要你玩幾日
有雙倍EXP個陣9->10 都係一日既事

新手為求有盟同賺多少少經

咁仲更加應該入黎lihkg
我地不定時開下公會儲備

30人mode 正

只game
你睇你用左咩字呀 支那仔

係WO 奧干巴打去左邊
等緊你Carry我架

人哋51% 勝率㗎 唔想拉高你勝率呀

巴打好似accept左我兩個fd 冇accept 到我

退左CLAN要等2日先入到

新手唔知 唔好意思

最近手痕又玩返，基本上得美國arty係playable

出左幾張新地圖唔知點企
一炮30cd打得2-3百真係有d低

玩arty死全家